[Mac]新Macbook豐X訂貨的巴絲入黎討論下

有幾多巴絲透過豐X買而到依家都未有機拎？
拎左機既巴絲等左幾耐？

十一月二訂， 十二月五六號左右拎左

等咁耐

11月12 號訂，今日打黎話拎得
13 tb 16gb ram 1TB

27/11 訂，今日打黎話星期二攞得，等左一個月

咁多人都要等一個月
個sales同我講等兩星期 都唔知真唔真

11 25訂
今日拎機

羨慕

早知早兩日訂

凶宅話CTO會快過stock機

CTO?

Customised order?

今日拎左機

唉 後悔無升野

我部機，上網睇兩粒鐘波已經無哂電咁濟，正唔正常

新Macbook 出名粒電係癈嘅. 而Apple 話佢地個Lab Test 唔係咁.

結論: 用家問題

今日拎左機 一陣試試

屌 仲未拎得 等到就石化

我12月21號訂 今日有

咩spec